「美C」齊Out 利迷視爭冠吉兆

利物浦於歐聯淘汰萊比錫成功闖入8強，更好的消息是基斯坦奴朗拿度效力的祖雲達斯與美斯坐鎮的巴塞隆拿雙雙出局，大大增加紅軍今季在歐聯奪冠的機會。利物浦今季英超爭冠機會渺茫，而且更有機會無法以聯賽前4去取得來季歐聯的參賽資格。不過紅軍目前在歐聯勢如破竹，於16強以總比數4:0擊敗萊比錫晉級，在今季爭冠的路途上再現一絲曙光。

雖然利物浦現時只是取得8強席位，前路尚有3關需要闖過才能捧起獎盃。然而當今球壇兩大球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）和美斯（Lionel Messi）都已經被淘汰，亦是他們自2004/05賽季以來首度在歐聯同一階段出局。無獨有偶，利物浦隊史中最著名，在落後3球的情況下反勝AC米蘭的伊斯坦堡之夜正在2004/05賽季發生。

利物浦接下來的歐聯之旅將不會受到美斯或C朗的阻撓，而且有2004/05賽季的歷史加持下，紅軍球迷再度燃起今季奪冠的希望。

利記成為歐洲冠軍

慶祝定先

見倒崩牙狗conxxxxx著住紅衫心口印住隻狗

乜鳩F羊果堆生物黎

唉拉

過到拜仁先講啦利記

洗鬼出動拜仁, 曼城都贏唔到啦